開發l4d既工作室新作Back 4 blood

Trailer:

Gameplay:

大家可以當l4d3玩了

2021 622出

唔係第3

死都唔肯出3

有咩分別

咁大隻Tank

安全屋都爆啦咁

畫面好正呀同埋好多血

啲細tank好易死

同第三集冇分別 不過個名就係唔肯叫3

Boomer嚟？

啲特感好似整得有啲誇張

終於係有生之年等到唔洗等個孫燒俾我

佢個近戰出拳好APEX feel
不過好似l4d2啲特感繽紛啲 我見佢gameplay都係得大隻佬同埋大隻佬
仲有大隻佬咁囉

都真係好似l4d
不過一定玩

又係hunter boomer charger

其實睇唔到有乜新意

唔知有無對抗戰

間廠上一隻 evolve
睇定啲好

完全就L4D咁啦

隻tank同boomer
我以為睇緊operation racoon city條trailer

L4D2再戰十年
完全睇唔到有咩亮點
與其比錢買隻換皮L4D2
不如我玩番L4D2仲好過
1. 完全唔怕搵唔到場（除左d冷門模式）
2. 有大量mod
3. 平靚正（好似仲有免費送過？）

我係咪聽到Louis班聲

把

屌你老母中国狗

亮咩撚野點 換咩撚野皮

畫面靚左
但特惑設計差左
打撃惑又差左

Z War 版 L4D3

寧願要 L4D2 HD 或者新地圖 DLC

個名好撚難讀

終於有啦

物理做得寫實咗

唔似l4d 個隻 寫實末世feel
反而似科幻未來feel咁

玩住killing floor 2 等 近排又大更新

打喪屍GAME係咁架啦

根本係l4d3
嘔吐肥仔

睇落個質感比唔上l4d2

個感覺唔太寫實同個環境氣氛唔太恐佈, 可能同個背景色調有關, btw希望呢隻game同l4d2一樣有故事劇情, 令人物生動有個性啲

整返L4D1咁陰暗寫實仲好
睇GAMEPLAY咁光猛似玩COD無雙

睇落唔錯喎

大家有聽過earthfall嗎

D特感似異形多過特感希望到時有新玩法

點解要似特感
轉下風格唔好咩
雖然係同一個工作室
但唔一定要同l4d一樣架

玩法預期就一樣架啦
但希望地圖設計吸引啲 地圖之間有連貫 有少少劇情咁

:Reloading.

最好個樣野係終於會出係PS平台
都當佢同L4D無分別嫁la，係希望佢本身d打擊感同射擊感唔好變差

隻大tank好正
成日都覺得隻tank唔夠震撼
但睇畫面玩落似wwz
不過點都會課金

外國人 眼中3唔老黎

見有d鬼佬玩緊，試玩黎？
睇咗少少 整體都幾正 可以當l4d3玩
普通屍、屍潮、特感睇落屍數少好多
打擊感真實咗 好唔好見仁見智
有把獵槍 唔似以前可以快射 攻速慢咗
初頭冇鏡 好似要執紅點瞄準鏡
好明顯配音聽到Zoey 同 Louis
氣氛、特感聲效恐佈咗

睇完唔覺值＄388
同L4D比起上尼冇乜野令人眼前一亮嘅升級
除左L4D玩到悶之外我諗唔到有咩理由我要買佢

好撚垃圾喎

仆街好似電話game咁撚樣
啲屍動作仲生硬個l4d

邊忽打擊感真實
射水袋咁一射就爆

最搞笑開槍打頭同近戰打頭個效果係一樣
好似吉爆個氣球咁爆開
成個gameplay山寨到pk

10年前既GAME仲好...係咪技術有版權唔用得??
邊有可能仲差過以前

其實係咪電話game黎架，垃圾到

Turtle Rock上隻Game咪Evolve
唔睇好

次次都用L4D團隊做賣點
但整埋d Game都好垃圾
依家又做返L4D 咁款， 正宗發錢寒

呢隻GAME除左畫面真實
同L4D比有咩大改
無大改 L4D咁多年儲落既地圖同MOD好難令到人轉GAME WO

我最想要係正傳之後既故事

其實做個l4d2既mod都可以做到佢差唔多樣
咁佢個存在價值就得返個故仔

agree
隻tank 太細粒

D爆血 中汁 回復Effect都好流
打擊感係好左既
對比WWZ的話

好似話比人聽十幾年都無進步過咁
除左畫面靚咗
仲有咩分別？

依隻叫最好架啦
之前打外星人個隻先難頂

有黑人，唔玩

好似太科幻

畫面靚左好賤，血又爆晒
但啲特感係外型上冇乜特色

*好多

WWZ第三身已經戇鳩, 完全都感受唔到果種恐怖

似外星生物多過喪屍

爆頭隻隻都係咁爆法，啲噴血流程一鳩樣，懶到出汁
玩多幾次就悶

啲喪屍隻隻都一樣樣

L4D2 + ADS 我就收貨